上唔到網求救

小弟山區兒童，屋企無裝上裝因為得8m，一直都用iphone個人熱點比電腦，岩岩電腦更新左個iTunes 之後連唔返個個人熱點，有咩方法可以解決